開咗個小動物交流tg group

我自己就養開倉鼠嘅